d大媽係地鐵搶位坐係咩心態

我都未企起曬身，個內地大媽已經攝咗隻腳埋嚟

忍唔L住一鳩推開佢，講左句 “ 返大陸啦吊你“

忍左d大媽好L耐，爽

下次見大陸大媽每個站都扮起身